一人一個搭地鐵果陣幾傷心都唔喊嘅方法

唔好喊 你仲有我

搭巴士

同人講自己冇喊

即刻落車

大叫我唔傷心呀！！！

抬起頭
不要低頭 眼淚會掉下來

再喊就要咀前面個油頭暗瘡毒撚

上連登

我試過喊到俾人讓坐 其他人全部安慰我 以為我失戀lol

地鐵大風 有沙入眼

我會即刻e起排牙扮笑，唔知點解幾work

立即開手機裏面啲搞笑gif圖睇

突然間急屎
但係好多人
又唔可以放屁舒緩
一黎驚太大聲
二黎驚屎連埋屁一齊爆出
屌 諗起都驚

咬住條脷

再喊就做我女朋友

食薄荷糖好有用